想搵一套漫畫

想問下好耐之前有一套日本漫畫

係講一對父子成日發明一啲嘢鬥勁去解決生活問題
然後通常個仔發明嘅嘢係有用啲

想問下套漫畫叫咩名

唔該晒

奇天烈百科全書

啱啱搵得返啦

台灣譯頂尖電器王